（肥人勿進）一人n個肥閪嘅討厭之處

玻璃心，肥人多數都好小氣
覺得自己唔肥，成日話人肥過自己

太有自信

肥

識既肥人都性格好
利申：BMI 19

無錯，好鍾意踩低人地抬高自己

我身邊都有一兩個肥人係好嘅，但係絕大部分都係性格有問題

小器 自私 是非精 妒忌心重 口賤 心更賤 貪心 想人死

中撚晒

阻撚住哂